code blue 劇場版

終於上了，今日即睇

睇左
雖然有d位真心伏
有d支線比較多餘
睇落似係電影院比錢睇SP多過睇電影
但睇完都係好感動

btw比嘉姐姐好靚呀
仲靚過我衣呀
戶田面上有番d肉好睇好多

同意
感覺係賣情懷，不過有啲over同埋睇完三季咩感動位都麻木曬啦。

btw，護士姐姐真係正

今晚去睇，當完左件心事

算係埋咗個好尾
咁就十年

戶田真係同角色一樣

果期唔係厭食，佢真係早過結衣bb紅
可能紅過結衣bb

緋山醫生呢個角色特別令人有共鳴

撞船嗰幕直接諗起港豬噢
點知真係有強國人

入場睇山下 已經好滿足

啱啱睇完，臨尾比嘉愛美著婚紗超靚
如無意外應該都再冇續集了

cb嚟講個人覺得戶田嘅緋山一直做得好過結衣嘅白石
結衣演岀嚟其實無乜太多醫生嘅感覺
特別係逃恥之後

結衣早年係女高中生不二之選
反而戶田早年拍嘅題材廣泛好多而且有性格得多，例如彌海砂
戲路唔同無得比嘅

為了睇户田
部戲算係咁啦，有圓哂三季故仔嘅感覺無爛到尾

人工島出事有什麼預兆🤔

呢套野突然有返水準，但係機場果幕浪費晒個景

冴島終於結婚啦

如果黑田醫生出埋黎就完美

覺得套戲好似太多message 想帶出

係日本上映第一日嗰陣睇咗
其實就好似2集合埋一齊 普普通通咁

以為張postcard係佢寫

same here
不過諗深一層黑田性格上唔會咁做

只係覺得用呢個方法交代田所去向有d怪怪地
其實大家都知兒玉清因病去世好耐
好似hero 2嘅久利生同麻木
咁搵藍沢同白石去拜田所交帶幾句已經好感人

果幾封信搞到劇情好拖

上個月係日本睇左
由第一季追到而家
唔知點解覺得電影版係最催淚一集
新婚新郎 (睇完我先知係真劍佑 ) 最尾戴哂兩隻介指果下
黎緊星期六會再睇多次

咁就十年

新娘新郎呢個位我諗冇人會頂得住

同season3 一樣，見到果個廚師會好嬲

好似5個人入面，得結衣bb無受過重傷

想問下完全無睇過
駛唔駛睇返前作補完?
同埋睇邊套補?

劇場版係緊接住第3季之後發生既事
但如果真係要睇就建議全部睇哂
Season 1 > SP > 2 > 3 > 電影

補充
成套劇入面個時間線差唔多係同現實一樣
Season 1, SP 2008年
Season 2 2010年
S3, 2017
電影 2018

如果就咁睇S3同電影會錯過左主角5人成長果一part
偏偏電影入面有d位係講因為佢地以前係xxxx，所以而家會xxxx
冇睇過前幾季會唔明

因為俾黑田醫生頂咗

由第一季開始睇
青春嘅結衣bb
全盛期嘅戶田bb

咁我應該可以放棄唔睇喇
無可能幾日內補完3套劇

你可以照睇
之後再補返劇
再之後等電影出碟果時再睇
應該會有兩種feel

我想像唔到唔睇劇去睇
因為音樂/鋪排/角色全部都用咗十年
嗰種一路走來嘅感覺，一開始見到回憶黑田醫生我都眼濕濕

原本應該喊得出 但佢駁去渡輪個位太快太突然

緋山一轉去婦產就坐正做team head
不過播返啲OST嗰時好感動

好撚犀利個編劇。兩粒鐘講曬所有支線再加個真劍佑
另外成田凌唔使做醫生啦！去強國做翻譯咪得囉

S3尾個幾集已經話想請緋山返去帶team

成長，自立，繼承，加埋劇場版ENDING，應該唔會有Season4了

如果仲係Season 3+劇場版嘅編劇真係不了

Agger
個人認為套戲太多支線位
覺得少返一兩條支線反而會好少少

有野想問，緋山係咪仲係同廚師糾纏不清
講真無神神出第三季已經喜出望外，唔奢望有第四季啦（雖然第三李個編劇

如果要少咁少左雪村果條支線會好d
其他兩條線一條係新婚夫婦，呢條一定唔少得，因為係帶出冴島既過去同將來
另外一條係橘仔仔個心臓，算係為之前第3季既劇情埋尾，又係唔少得

套戲普普通通
得佢地五個之間既感情感動到我
當有頭有尾睇埋結局
戶田以前真係好能正
比嘉而家係最靚果個
馬場大波妹又幾好戲
話喊就喊
結衣唯一一幕喊戲要死谷爛谷先咇到出黎

黑田對佢地既影響先係最大
呀院長做過D咩我唔記得晒啦

套戲想講嘅野真係太多
好多時線與線之間嘅轉接位黎得好突然搞到d感情出唔到
係成套戲所有演員演技搭救先冇咁差
如果d醫療場景做仔細d再加d日常呢度咁多條線哥能夠做一季

唔洗睇S1,2 安達寫劇本都冇睇過啦

我反而覺得無必要用新婚夫婦條線再確認兩人感情
佢兩個自身經歷仲唔夠多咩
特別係冴島姐姐

又
器官捐贈條線其實之前S3已經岀過兩次
一條橘家主線，一條係S3 EP6嘅腦死少年
劇場版對父母連掙扎場面都無就同意捐器官

由s1 已經J 冴島

夾硬寫啲戲份俾晒所有人

無之前劇場版咁好睇

我咁睇
捐贈器官應該多多推廣
所以介紹吓都無壞

你要拎睇日劇既心態先可以接受到套戲。
救急場面加埋都冇45min，
我唔係要求好似海猿咁救援到完場，
但你救急場面同緊張感連當年套SP都不如。

重有馬場富美嘉既角色線你code blue3唔寫，
你走黎電影版先寫？
安達你CB3寫少集廚師線就係返度啦。

作為十年CB既句號（？）我覺得好垃圾，
只係不停燒耗fans既情懷。

海猿又係真正經典

Cb 2我當完左，3睇左幾集就棄

睇完心情好矛盾

一方面好想屌個編劇, 劇場版比啲咁嘅貨色黎,
劇集45分鐘無問題, 但你劇場版用寫日劇嘅節奏黎寫,
日常未免多過頭, 同急救場面完全係七三比,
而且好大貪, 開咁多條線, 想一次過交代哂班新人已經自立到,
搞到全部點到即止, 情感上唔湯唔水

仲有機場完完全全浪費, 渡輪個場基本上齋講父子,
借此黎帶出雪村同佢老母破冰, 做乜鳩, 好浪費
仲衰撚過第三季地鐵個場, 如果呢個劇情放係跳躍生命線,
我敢講係無違和

話雖而此, 比安達條友中到枝好籤, 因為佢係寫緊CODE BLUE,
自己由當年第一季開始追, 十年時間, 劇情寫到咁我又無好大反感,
搞到TVB劇咁但只要係呢五個人做, 我都覺好好睇,
而且都正正經經交待哂五個結局, 都落左個好幕,

客觀黎講, 呢套嘢係全系列最差; 主觀黎講, 睇完呢套嘢了左件心事咁, 好舒暢

睇個時成日形住仙崎會走出黎
如果海猿+CODE BLUE+醫龍黎個CROSSOVER實勁正,
仙崎救出傷者, 藍澤現場為傷者急救, 再送去醫院比龍太郎做手術

我都係
撞船嗰幕如果仙崎出場救藍沢就好笑

劇場版唔會係cb最差
最差果個叫另一個戰場

海猿 係唔係富士電視台先

你有你鬧
我睇果場身邊個個睇到喊哂口咁話好感動
有個無追開劇嘅朋友睇咗，話又多女，又多case，好好睇咁話

有無諗過係die hard fans先會要求咁高?

btw印度神曲再現真係

呢套未睇過
係咪無5人組，得堆新人？

另一個戰場攏到明係回憶SP 為劇場版預熱

我由08年開始追追哂咁多集
都係覺得電影版最催淚 (新婚夫婦果條線)
劇情來講電影版一定唔係最好
勉強來講係好過S3少少

其實佢咁樣消費兒玉清
睇完真係有啲嬲
真正恩師黑田你又唔用

真係似關戶田事

咩事

戶田話過有柳葉無佢

話拍cb時柳葉酒品差成日借d意打新仔
有次戶田忍唔住開聲鬧佢
唔記得係cb1定cb2嘅事

唔係
係補充S3用嘅SP
內容大約係講冶療成田凌心理問題嘅經過

有5人組
不過大多場面係S3有岀過
感覺呢個SP係將S3未用曬嘅片重新剪接
再加搵人補拍番d shots

結衣

睇完感覺劇場版為埋尾而埋尾
好彩睇早場
如果要一舊水就真係不了

咁多集講催淚既話，藍澤呀嫲條線冇得輸

冴島條仔條線sad到唔敢翻睇

完全唔記得晒

其實睇完好失望

第一，雪村條線其實ok既都
但仆街，想鋪就s3鋪埋啦
明明s3成個主題都係講上下兩代，繼承之類個啲
我劇場版一啲都唔想睇呢條線呀

第二，機埸個part真係浪費晒
一係就拍得嚴重啲
而家拍出黎感覺只係為咗新婚夫婦條線

第三，本身諗住遊輪撞人工島會係條主線，然後講佢地5個點處理，新仔又搞唔搞得掂
點知成件事就淨係講救個老豆，同藍澤出事
然後感覺就只係藍澤，白石，雪村3個救人
其他都有救人，但明顯唔係重要囉

既然係咁，不如cut機埸，將癌症女放埋去遊輪，等比嘉愛末兩公婆佢地救
然後藍澤出事，緋山白石兩個點救
然後個跌落海個細路再講多啲新仔點處理
之後又可以講雪村好內疚，白石點用s1過來人經驗開導
灰谷面對要家屬簽紙放棄治癒，緋山又點用自己s2經驗教佢點處理

不過新婚夫婦加冴島藤村條線真係寫得唔錯
睇到最尾好感動好完滿

真心
你仲寫得好過安達

唔知係咪女編劇之故
寫結婚同感情位花咗好多心機去寫
其他反而輕輕帶過
如果係第一二輯位編劇寫
可以會著重多啲救人場面

安達嬸寫開愛情劇

唔怪得
第一二輯吸引到我睇
係因為描寫飛行醫生面對嘅壓力同專業態度
寫得好到肉
做觀眾都感受到佢哋嘅辛酸
面對每位病人都係一場生死之戰
但到咗第三輯同呢套電影
變咗好普通嘅日式人情劇

林宏司代表作有醫龍
安達奈緒子代表作有窮小姐富哥哥

只可以話擅長嘅嘢唔同

如果搵宮藤官九郎做編劇就會變咗青春笑劇

安達代表作係上季的透明的搖籃

未睇唔評論住

唔知佢點寫寫到緋山同個廚房佬一齊
同個實習仔一齊都仲合理D

呢樣真係想屌爆佢老母

利申：紅白黨，藍白都唔錯，廚房佬去死

最後藍澤酒吧拎住支花以為要同白石表白

我都驚係表白
好彩無
藍白之間情愫似有還無
咁先乎合兩個人性格
藍澤段錄影暗示咗佢有鍾意嘅人
只係唔知點俾對方知道
咁樣寫已經好夠
唔好多

紅白黨表示第三季同劇場版寫到白石好似緋山隻兵咁眼白白睇住佢同個廚房佬一齊只可以默默守護佢

今日睇左
太q多支線
不如cut走d放多d喺救人到
見到海上保安官
突然喺到諗會唔會有伊藤英明出現
片頭回憶彈返哂出嚟
Overall套戲算係咁
最後山p句英文加主題曲
好L型

山p昏迷一開眼就係見到白石
同埋入酒吧個到好似特登focus左白石同山p都拎住支花
再加埋段錄影
我覺得已經交代左佢地既感情

三井醫生好似無出場? 個仔反而有得出

入場見人有膠file
點解早一日買飛無俾

個機師都無左

山9一開始好型，點知愈做愈柒

好一般
已經好努力去感受佢d感動位，但真係touch唔到
印像最深刻係山9出場果陣好似神咁樣

拎返張飛有得換返

E ticket 有冇架

真？想知點換，好想要

機師本身都係出得S3第一集
就算無劇情, 作為最終作賣回憶,
哪怕只係一個鏡頭都想S1/2班舊人出場,
同五人無交集, 睇下電視新聞已經好滿足

最希望係黑田醫生出現姐

諗緊睇唔睇

安達嬸寧願花時間寫鋼琴少女同廚房佬都唔寫吓機師

富士請唔郁寺島進？
唔計兒玉清同柳葉敏郎
消失左仲有勝川政信
りょう都係岀唔曬咁多集

唔記得寺島進岀左一集sor9

機場果幕其實係俾山P好型咁出場用
新海出場有陣膠味

今日睇完，算不過不失
屌你，劇場d支線明顯好過s3好多(可能因為夠短)
但安達又唔喺s3用，做埋d無聊支線，都唔落多d篇幅俾班新仔背景

鋼琴女完全唔知去咗邊(浪費哂d篇幅)
醫生個仔都話有出場

好心s3 cut撚左廚房佬/鋼琴女條線，講下馬場仲好

醫好都算,仲要醫唔好

馬場條線算係唔錯

結婚個條線我覺得做得幾好 係條女每次嘔血都好似喪屍

橙仔個段擺返落s3好似好啲

Btw 安達我dllm

安達我屌你老母

我屌呀 今晚得返三間戲院有得睇

日本電影一向第一個星期唔睇就冇乜機會睇架啦。

今日買左聽日又一城果場
個file唔問佢完全唔諗住俾

今日睇咗

1 藍：鏡頭刻意俾光環佢
2 編劇安達。。。。。。
3 文戲佔大部分，兩個大型事故其實有冇都冇影響
4 同S3一樣好多支線，5個主要演員，3個新仔，病人，配角們一齊分豬肉
5 新人女護士變咗喊戲擔當，瘋狂要佢喊
6 記得睇片尾

其實2同3係關連...

未睇呢個電影版，以為安達未睇過1,2就寫劇本

一套冇電影感既電影, 唔講以為劇集SP
太多懶扇情位同講經位, 舖排又唔夠
猶其金毛仔個段 , 講撚完未呀, 你老豆就死啦, 想留返拜山個時講咩
仲有馬場d演技睇到好老尷
編劇功力真係好差, 鏡頭又普通
救人畫面又短, 浪費哂個境, 人力物力同個主題

不過叫做完哂成個CODE BLUE系列, 有頭有尾咁啦
但呢套所謂CODE BLUE電影版我覺得真係麻麻地

老實講,醫龍頭兩季真係嬴哂CODE BLUE

自帶聖光既男人